/* 
  Localizable.strings
  ZySdkDemo

  Created by 猜猜我是谁 on 2023/11/15.
  
*/
"Current connection status"="当前连接状态";
"Current Bluetooth status"="当前蓝牙状态";
"Connection Settings"="连接设置";
"Reconnection Settings need to take effect next time"="重连设置需要下次启动生效";
"Enable reconnection"="打开重连";
"Turn off reconnection (connected will not be disconnected)"="关闭重连(已连接不会断开连接)";
"Time of scan"="扫描时间";
"default"="默认";
"Disconnect and unbind"="断开连接,解绑";
"Directly connected equipment"="直连设备";
"Flashback Log"="闪退日志";
"Filter device name"="过滤设备名";
"Date of update"="更新日期";
"Not case sensitive"="不用区分大小写";
"Cancel"="取消";
"Sure"="确定";
"Scan"="扫描";
"Select Save, select empty to clear"="选中保存，选空清除";
"Save/Clear"="保存/清除";
"Warning"="警告";
"No file is currently selected, the selected type file will be cleared by default"="当前未选择文件，默认会清除该选中类型文件";
"Shut down"="关闭";
"Turn on"="开启";
"Auto Follow"="自动跟随";
"Unfollow"="取消跟随";
"The current device is being upgraded. Do you want to continue upgrading? (Timeout option will exit upgrade)"="检测到当前设备正在升级，是否继续升级？(超时选择将退出升级)";
"progress"="进度";
"Device Information"="设备信息";
"Device Settings"="设备设置";
"Device Reminder"="设备提醒";
"Device Sync"="设备同步";
"New Protocol command"="新协议命令";
"test command"="测试命令";
"Device actively reports"="设备主动上报";
"Test multiple packages"="测试多包";
"Path Settings"="路径设置";
"Test upgrade"="测试升级";
"Server related commands, make sure the network is normal before using"="服务器相关命令,使用前确定网络正常";
"Personalized Customization"="个性化定制";
"Boot upgrade"="引导升级";
"Application upgrade"="应用升级";
"Gallery upgrade"="图库升级";
"Font library upgrade"="字库升级";
"Watch face upgrade"="表盘升级";
"Custom watch face upgrade"="自定义表盘升级";
"Worship alarm clock data"="朝拜闹钟数据";
"Local music data"="本地音乐数据";
"Auxiliary positioning data"="辅助定位数据";
"Customize the exercise type"="自定义运动类型";
"Current selection type"="当前选择类型";
"Path to file"="文件路径";
"Get the device name"="获取设备名称";
"Get the firmware version"="获取固件版本";
"Gets the serial number"="获取序列号";
"Get mac address"="获取mac地址";
"Get the power"="获取电量";
"Set up time"="设置时间";
"Get a list of features supported by your device"="获取设备支持的功能列表";
"Obtain version information for products, firmware, and resources"="获取产品、固件、资源等版本信息";
"Access to Personal Information"="获取个人信息";
"Set up personal information"="设置个人信息";
"Get the time standard"="获取时间制式";
"Set the time standard"="设置时间制式";
"Get the metric system"="获取公英制";
"Set the metric system"="设置公英制";
"Set the weather"="设置天气";
"Set weather (expand parameters)"="设置天气(拓展参数)";
"The device enters camera mode"="设备进入拍照模式";
"Find a bracelet"="寻找手环";
"Get a bright screen for wrist lifting"="获取抬腕亮屏";
"Set up wrist lift bright screen"="设置抬腕亮屏";
"Get screen brightness"="获取屏幕亮度";
"Set screen brightness"="设置屏幕亮度";
"Gets the screen duration"="获取亮屏时长";
"Set the screen duration"="设置亮屏时长";
"Gets the local watch face"="获取本地表盘";
"Set the local watch face"="设置本地表盘";
"Get the alarm clock"="获取闹钟";
"Set an alarm"="设置闹钟";
"Get the device language"="获取设备语言";
"Set the device language"="设置设备语言";
"Gets the target number of steps"="获取目标步数";
"Set the target number of steps"="设置目标步数";
"Get the display mode"="获取显示方式";
"Set the display mode"="设置显示方式";
"Get the way to wear"="获取佩戴方式";
"Set the mode of wearing"="设置佩戴方式";
"Set up a single measurement"="设置单次测量";
"Get Exercise patterns"="获取锻炼模式";
"Set exercise mode"="设置锻炼模式";
"Set device mode"="设置设备模式";
"Set the phone type"="设置手机类型";
"Get weather units"="获取天气单位";
"Set weather units"="设置天气单位";
"Set the real-time data reporting switch"="设置实时数据上报开关";
"Gets a custom watch face"="获取自定义表盘";
"Set up a custom watch face"="设置自定义表盘";
"Customize the background selection"="自定义背景选择";
"(Select directly without editing) Customize the background selection"="(直接选取无编辑)自定义背景选择";
"Set Custom Background"="设置自定义背景";
"Set Custom Background (JL)"="设置自定义背景(JL)";
"Set phone status"="设置电话状态";
"Gets the custom dial dimensions"="获取自定义表盘尺寸";
"Get a 24-hour heart rate monitor"="获取24小时心率监测";
"Set up a 24-hour heart rate monitor"="设置24小时心率监测";
"Set the device to enter or exit photo mode"="设置设备进入或退出拍照模式";
"app synchronizes motion data to the device (manually customized)"="app同步运动数据至设备(手动自定义)";
"app synchronizes motion data to the device (automatic 1s increment)"="app同步运动数据至设备(自动1s递增)";
"app synchronizes motion data to the device"="app同步运动数据至设备";
"Set to clear all data"="设置清除所有数据";
"Binding up"="绑定";
"unbind"="解绑";

"Get message alerts"="获取消息提醒";
"Set message reminders"="设置消息提醒";
"Get sedentary reminders"="获取久坐提醒";
"Set a sedentary reminder (one set)"="设置久坐提醒(一组)";
"Set a sedentary reminder (multiple groups)"="设置久坐提醒(多组)";
"Set reminders for sitting"="设置久坐提醒";
"Get anti-loss alerts"="获取防丢提醒";
"Set up anti-loss reminders"="设置防丢提醒";
"Get Do not disturb reminders"="获取勿扰提醒";
"Set Do not disturb reminder"="设置勿扰提醒";
"Get heart rate alerts"="获取心率预警";
"Set heart rate alert"="设置心率预警";
"Get the cycle"="获取生理周期";
"Set your cycle"="设置生理周期";
"Get Hand-washing reminders"="获取洗手提醒";
"Set reminders for hand washing"="设置洗手提醒";
"Get water reminders"="获取喝水提醒";
"Set a water reminder"="设置喝水提醒";
"Synchronizing contacts"="同步联系人";
"Synchronize N contacts"="同步N个联系人";
"Get low power alerts"="获取低电提醒";
"Set a low power reminder"="设置低电提醒";
"Get a single LED lamp function"="获取单个LED灯功能";
"Set up a single LED light function"="设置单个LED灯功能";
"Set individual LED light power display"="设置单个LED灯电量显示";
"Get motor vibration function"="获取马达震动功能";
"Set motor vibration function"="设置马达震动功能";

"Synchronize step data"="同步计步数据";
"Synchronizing exercise data"="同步锻炼数据";
"Synchronized measurement data"="同步测量数据";

"Synchronizing data"="同步数据";
"Set a sleep goal"="设置睡眠目标";
"Get a sleep Goal"="获取睡眠目标";
"Set up SOS contacts"="设置SOS联系人";
"Get SOS contacts"="获取SOS联系人";
"Cycle measurement parameter setting"="周期测量参数设置";
"Get the number of days and start time of the pilgrimage alarm clock"="获取朝拜闹钟天数及开始时间";
"Set the time zone"="设置时区";
"No response response location information"="无响应 回应定位信息";
"Set the LED light function"="设置LED灯功能";
"Get the LED light function"="获取LED灯功能";
"Gets a custom movement type"="获取自定义运动类型";

"Power off"="关机";
"factory data reset"="恢复出厂设置";
"Vibration of motor"="马达震动";
"Start up again"="重新启动";
"Restore the factory and power down"="恢复出厂并关机";
"Report power consumption data"="耗电数据上报";

"Real time step count"="实时步数";
"Real time heart rate"="实时心率";
"Results of a single measurement"="单次测量结果";
"Status of exercise"="锻炼状态";
"Find your phone"="找手机";
"End the phone search"="结束找手机";
"Take a photo"="拍照";
"Control of music"="音乐控制";
"Incoming call control"="来电控制";
"Report screen brightness"="上报屏幕亮度";
"Report the screen duration"="上报亮屏时长";
"Report wrist bright screen"="上报抬腕亮屏";
"Report equipment vibration"="上报设备振动";
"Report real-time data"="上报实时数据";
"Report movement interaction data"="上报运动交互数据";
"Report to enter or exit photo mode"="上报进入或退出拍照模式";
"Do not disturb Settings for reporting"="上报勿扰设置";
"Report the number of days and start time of the pilgrimage alarm clock"="上报朝拜闹钟天数及开始时间";
"Report request location information"="上报请求定位信息";
"Report the alarm clock"="上报闹钟";
"Language of reporting"="上报语言";

"Multi-package test command"="多包测试命令";
"Multi-package UTF8 string test command"="多包UTF8字符串测试命令";
"Multi-package Unicode string test command"="多包Unicode字符串测命令";
"The boot file"="引导文件";
"File of application"="应用文件";
"Photo gallery file"="图库文件";
"Character library file"="字库文件";
"Watch face file"="表盘文件";
"Customize the watch face file"="自定义表盘文件";
"Music file"="音乐文件";
"Auxiliary location file"="辅助定位文件";
"Customize the motion file"="自定义运动文件";
"OTA upgrade"="OTA升级";
"Subcontracting Information Interaction (APP)"="分包信息交互(APP)";
"Start the upgrade"="启动升级";
"Stop upgrading"="停止升级";
"Get the server OTA information"="获取服务器OTA信息";
"Automatic OTA upgrade server for the latest device version"="自动OTA升级服务器最新设备相关版本";
"Get online watch face (old interface, get all)"="获取在线表盘(旧接口，获取全部)";
"Get online watch face (new interface, get paging)"="获取在线表盘(新接口，获取分页)";
"Get online watch face"="获取在线表盘";
"Send online watch face"="发送在线表盘";
"Gets the local watch face picture"="获取本地表盘图片";
"Get a custom watch face picture"="获取自定义表盘图片";
"Save the existing command log"="保存现有命令log";
"Delete all folders"="删除所有文件夹";
"female"="女";
"male"="男";
"24 hour system"="24小时制";
"12 hour system"="12小时制";
"Metric system"="公制";
"British system"="英制";
"Days to come"="未来天数";
"Type of weather"="天气类型";
"temperature"="温度";
"Air quality"="空气质量";
"Minimum temperature"="最低温度";
"Maximum temperature"="最高温度";
"Minimum temperature tomorrow"="明日最低温度";
"Maximum temperature tomorrow"="明日最高温度";
"Year"="年";
"Month"="月";
"Day"="日";
"Hour"="时";
"Minute"="分";
"Second"="秒";

"Prompt (default 0 for invalid data)"="提示(无效数据默认0)";
"Time of display"="显示时间";
"Level of brightness"="亮度等级";
"Screen duration"="亮屏时长";
"Alarm clock serial number"="闹钟序号";
"Alarm clock time"="闹钟时间";
"Alarm clock switch"="闹钟开关";
"Alarm clock repetition type"="闹钟重复类型";
"Single time alarm clock"="单次闹钟";
"Repeat the alarm clock"="重复闹钟";
"Sunday"="星期天";
"Monday"="星期一";
"Tuesday"="星期二";
"Wednesday"="星期三";
"Thursday"="星期四";
"Friday"="星期五";
"Saturday"="星期六";
"The alarm clock repeats the week"="闹钟重复星期";
"Alarm repeat week: Repeat week is not turned on, default single alarm"="闹钟重复星期:重复星期未开启,默认单次闹钟";
"All the alarm clocks"="全部闹钟";

"Hour of commencement"="开始小时";
"Start minutes"="开始分钟";
"Language serial number"="语言序号";
"0 English 1 Simplified Chinese 2 Japanese 3 Korean 4 German 5 French 6 Spanish 7 Arabic 8 Russian 9 Traditional Chinese 10 Italian 11 Portuguese 12 Ukrainian 13 Hindi 14 Polish 15 Greek 16 Vietnamese 17 Indonesian 18 Thai 19 Dutch 20 Turkish 21 Romanian 22 Danish 23 Swedish 24 Bangladeshi Latin 25 Czech 26 Persian 27 Hebrew 28 Malay 29 Slovak 30 Xhosa 31 Slovenian 32 Hungarian 33 Lithuanian 34 Urdu 35 Bulgarian 36 Croatian 37 Latvian 38 Estonian 39 Khmer"="0英文1简体中文2日语3韩语4德语5法语6西班牙语7阿拉伯语8俄语9繁体中文10意大利语11葡萄牙语12乌克兰语13印地语14波兰语15希腊语16越南语17印度尼西亚语18泰语19荷兰语20土耳其语21罗马尼亚语22丹麦语23瑞典语24孟加拉语25捷克语26波斯语27希伯来语28马来语29斯洛伐克语30南非科萨语31斯洛文尼亚语32匈牙利语33立陶宛语34乌尔都语35保加利亚语36克罗地亚语37拉脱维亚语38爱沙尼亚语39高棉语";
"Target number of steps"="目标步数";
"Horizontal screen"="横屏";
"Portrait screen"="竖屏";
"Left hand"="左手";
"Right hand"="右手";
"Heart rate"="心率";
"Blood pressure"="血压";
"Blood oxygen"="血氧";
"Type of measurement"="测量类型";
"The state is not supported"="不支持的状态";
"End of"="结束";
"Start"="开始";
"Go on"="继续";
"Pause"="暂停";
"Drop out"="退出";
"Enter into"="进入";
"Type of exercise"="锻炼类型";
"Degrees Celsius"="摄氏度";
"Degrees Fahrenheit"="华氏度";
"Value of color"="颜色值";
"Type of location"="位置类型";
"Above the time"="时间上方";
"Below the time"="时间下方";
"Enter the hexadecimal color value"="输入十六进制颜色值";
"Display position,0 top left 1 Middle left 2 Bottom left 3 Top right 4 Middle right 5 bottom right"="显示位置,0左上1左中2左下3右上4右中5右下";
"Date"="日期";
"Sleep"="睡眠";
"Step counting"="计步";
"Week of the week"="星期";
"Hang up"="挂断";
"Answer the phone"="接听";
"Duration of exercise"="运动时长";
"Calories"="卡路里";
"Distance"="距离";
"Increasing number of exercise duration (default 1)"="运动时长递增数(默认1)";
"Calorie increment (default 1)"="卡路里递增数(默认1)";
"Distance increment number (default 1)"="距离递递增数(默认1)";
"Tips"="提示";
"Click OK to end this automatic send"="点击确定结束此次自动发送";
"Message type switch"="消息类型开关";
"Extended message switch"="拓展消息开关";
"Time to start"="开始时间";
"End of period"="结束时间";
"Length of interval"="间隔时长";
"Closing hours"="结束小时";
"End of the minute"="结束分钟";
"Maximum value"="最大值";
"Minimum value"="最小值";
"Hint (Invalid data is null by default)"="提示(无效数据默认为空)";
"Set up contacts"="设置联系人";
"Name"="姓名";
"Number"="号码";
"Contact Person"="联系人";
"Number of synchronizations (default 10)"="同步个数(默认10个)";
"Number of cycle days"="周期天数";
"Number of menstrual days"="经期天数";
"Date of commencement of last menstrual period"="上一次月经开始日期";
"Remind days in advance"="提前提醒天数";
"Time to remind"="提醒时间";
"On/off switch"="开关";
"The year of your last period"="上次经期的年";
"The month of your last period"="上次经期的月";
"The date of your last period"="上次经期的日";
"The number of days of advance reminder"="提前提醒的天数";
"Hours of reminder"="提醒小时";
"A reminder minute"="提醒分钟";
"Number of targets"="目标次数";
"Reminder of power"="提醒电量";
"Number of reminders"="提醒次数";
"Amount of electricity"="电量";
"Information"="信息";
"bt connection"="bt连接";
"Count steps to reach the standard"="计步达标";
"Color"="颜色";
"Duration of duration"="持续时长";
"Frequency of flicker"="闪烁频次";
"red"="红";
"green"="绿";
"blue"="蓝";
"white"="白";
"Duration of vibration"="震动时长";
"Frequency of vibration"="震动频次";
"Intensity of vibration"="震动强度";
"Type of synchronization"="同步类型";
"Number of synchronized days"="同步天数";
"Detailed steps"="详情步数";
"Total number of steps"="总步数";
"Total calories"="总卡路里";
"Total distance"="总距离";
"Deep sleep duration"="深睡时长";
"Light sleep duration"="浅睡时长";
"Duration of wakefulness"="清醒时长";
"Details Sleep"="详情睡眠";
"Details Heart rate"="详情心率";
"Number of steps"="步数";
"Type"="类型";
"Synchronization serial number"="同步序号";


"Blood sugar"="血糖";
"Pressure"="压力";
"Body temperature"="体温";
"electrocardiogram"="心电";
"Full day measurement"="全天测量";
"Click and measure"="点击测量";
"The input is not spaced within 10 days of x day (article)"="第x天(条) 10以内输入不间隔";
"Exercise"="锻炼";
"The total number of bars, all subsequent temperatures increase by +1"="总条数，后续的所有温度递增+1";
"Number of alarm clocks"="闹钟个数";
"Sleep Goals (minutes)"="睡眠目标(分钟)";
"Length of time"="时长";
"Pilgrimage alarm clock"="朝拜闹钟";
"east area"="东区";
"west area"="西区";
"Zero time zone"="零时区";
"Latitude of latitude"="纬度";
"Degree of longitude"="经度";
"Direction of travel"="方向";
"Speed of movement"="速度";
"Parameter array (set type input not spaced)"="参数数组(设置类型输入不间隔)";
"LED lamp function setting"="LED灯功能设置";
"Prompt (the number of parameters defaults to 1 and other defaults to 0)"="提示(参数个数默认1其他默认0)";
"LED lamp function setting (subsequent parameters increase)"="LED灯功能设置(后续参数递增)";
"stop"="停止";
"A single vibration"="单次震动";
"Intermittent vibration three times"="间歇震动三次";
"Continuous vibration"="连续震动";
"Click display on the device side"="设备端点击显示";
"Type unknown"="未知类型";
"Play on"="播放";
"The last song"="上一曲";
"The next song"="下一曲";
"Brightness of screen"="屏幕亮度";
"Lift wrist bright screen"="抬腕亮屏";
"Vibration of equipment"="设备振动";
"Time stamp"="时间戳";
"Enter photo mode"="进入拍照模式";
"Exit photo mode"="退出拍照模式";
"Not selected, default project built-in project file path"="未选择，默认项目内置工程文件路径";
"Modify the path"="修改路径";
"Boot file path"="引导文件路径";
"Application file path"="应用文件路径";
"Gallery file path"="图库文件路径";
"Font file path"="字库文件路径";
"Watch face file path"="表盘文件路径";
"Customize the watch face file path"="自定义表盘文件路径";
"Music file path"="音乐文件路径";
"Auxiliary location path"="辅助定位路径";
"Customize the motion file path"="自定义运动文件路径";
"OTA upgrade (default 0 for invalid types)"="OTA升级(无效类型默认0)";
"Make sure the file path is correctly selected. Errors or invalid data may cause a flashback"="请确定文件路径选择正确，错误或无效数据可能导致闪退";
"Photo album"="相册";
"Get a custom LED"="获取自定义LED";
"Set up a custom LED"="设置自定义LED";
"Get custom vibrations"="获取自定义震动";
"Set up custom vibration"="设置自定义震动";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";
""="";

